[金庸世界大戰］蕭峰vs東方不敗

究竟兩個打起上黎 邊個會贏

1. 論武功

2. 拼生死

蕭 東

靖哥哥